<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MovieFilm</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">hallo fragment kosong</string>
    <string name="pengaturan">Pengaturan</string>
    <string name="movies">Film</string>
    <string name="tvshow">TampilanTv</string>

<!--    tvshow-->
    <array name="data_photo_model">
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_a_star</item>
        <item>@drawable/poster_birdbox</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_hunterkiller</item>
        <item>@drawable/poster_marrypopins</item>
        <item>@drawable/poster_mortalengine</item>
        <item>@drawable/poster_preman</item>
        <item>@drawable/poster_themule</item>
    </array>
    <string-array name="nama_film_show">
        <item>Glass</item>
        <item>A star</item>
        <item>BirdBox</item>
        <item>Bohemian</item>
        <item>Creed</item>
        <item>HunterKill</item>
        <item>MarryPopins</item>
        <item>Mortalegine</item>
        <item>Preman</item>
        <item>themole</item>
    </string-array>
    <string-array name="deskripsi_film_movie">
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</item>
        <item>Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karier Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, ketika Jack berjuang terus-menerus dengan setan-setan internalnya sendiri. Kru Unggulan</item>
        <item>Seorang penyihir muda, Lucy Heartfilia, pergi ke Fiore untuk bergabung dengan Persekutuan Fairy Tail. Di tengah jalan, ia bertemu dengan Natsu Dragneel, seorang pemuda yang sedang mencari naga bernama Igneel, dengan sahabatnya, Happy. Beberapa saat setelah pertemuan mereka, Lucy ditipu oleh Bora of Prominence, yang menyamar sebagai Salamander dari Fairy Tail, untuk dijual sebagai budak.</item>
        <item>mengambil dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock n roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</item>
        <item>Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</item>
        <item>USS Arkansas menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi ia dan krunya bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di lapangan untuk mencegah perang.</item>
        <item>Ushi Hirosaki harus menikah sesuai dengan tradisi Jepang sebelum ulang tahunnya yang ke-30. Karena waktu hampir habis, keluarganya memutuskan dia harus menikah dengan pegulat sumo besar. Kombinasi yang agak disayangkan, jadi Ushi ingin mencari kandidat yang lebih baik sendiri. Dia melakukan perjalanan setengah dunia untuk menemukan suami impiannya. Sepanjang jalan dia melakukan upaya berani, misalnya untuk belajar sopan santun meja dan kehilangan aksen Jepangnya.</item>
        <item>Musim pertama Mortal Kombat Legacy adalah prekuel dari game aslinya, menjelaskan kisah latar belakang beberapa karakter dari seri dan mendemonstrasikan alasan mereka untuk berpartisipasi dalam turnamen Mortal Kombat kesepuluh yang akan datang di mana game pertama didasarkan. Kru Unggulan</item>
        <item>Setelah tiga tahun, bisnis Muslihat (Epi Kusnandar), yang telah pensiun sebagai preman, memiliki masalah. Penurunan penjualan. Muslihat juga menghadapi masalah baru ketika Safira (Safira Maharani), satu-satunya anak perempuannya, tumbuh di masa remaja dan mulai dikunjungi oleh anak laki-laki. Masalah yang lebih besar: gesekan antara mantan bawahannya.</item>
        <item>Dunia sinema aksi tinggi hadir dengan merangkak melengking dalam seri yang menjatuhkan rahang ini. Api, aliran air, semangka meledak, dan bahkan tembakan paintball titik kosong tidak cocok untuk Slow Mo Guys!</item>
    </string-array>
    <string-array name="tanggal_fiml_movie">
        <item>16 Januari 2019</item>
        <item>Oktober 3, 2018</item>
        <item>Desember 12, 1998</item>
        <item>Oktober 24, 2018</item>
        <item>November 21, 2018</item>
        <item>Oktober 19, 2018</item>
        <item>Februar1 13, 2013</item>
        <item>April 12, 2011</item>
        <item>Januar1 17, 2019</item>
        <item>Januar1 1, 2013</item>
    </string-array>
    <string-array name="production_movie">
        <item>M. Night Shyamalan</item>
        <item>Bradley Cooper</item>
        <item>Susanne Bier</item>
        <item>Anthony McCarten</item>
        <item>Sylvester Stallone</item>
        <item>Donovan Marsh</item>
        <item>Paul Ruven</item>
        <item>John Tobias</item>
        <item>Aris Nugraha</item>
        <item>Gavin Free</item>
    </string-array>

<!--    movie-->
    <string-array name="nama_film">
        <item>Advenger Invinity</item>
        <item>Bumblebee</item>
        <item>Deadpool</item>
        <item>RobinHood</item>
        <item>Spiderman</item>
        <item>TheGirl</item>
        <item>Venom</item>
        <item>Dragon</item>
        <item>AquaMan</item>
        <item>DragonBall</item>
        <item>Glass</item>
    </string-array>
    <string-array name="deskripsi_film">
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya tidak pernah lebih pasti.</item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</item>
        <item>Deadpool menceritakan kisah asal-usul mantan anggota Pasukan Khusus yang berubah menjadi tentara bayaran Wade Wilson, yang setelah menjadi sasaran percobaan jahat yang membuatnya memiliki kekuatan penyembuhan yang dipercepat, mengadopsi Deadpool alter ego. Dipersenjatai dengan kemampuan barunya dan selera humornya yang gelap dan berputar-putar, Deadpool memburu pria yang hampir menghancurkan hidupnya.</item>
        <item>Ini adalah kisah tentang seorang pria pemberani yang bertarung dan menang melawan segala rintangan, Sarpanch Rupinder Singh Gandhi, seorang olahragawan yang produktif, pemimpin yang berani dan teman sejati. Film ini menunjukkan bagaimana keadaan dan situasi mengubahnya menjadi "Sesuatu-lain" ketika ia dan teman-temannya mengambil keputusan yang akhirnya menjadikan mereka Penjahat. Pria yang hidup untuk orang lain dan tidak pernah khawatir apa yang disebut ~ Robinhood atau Gangser</item>
        <item>Italian Spiderman adalah parodi film dari film aksi-petualangan Italia tahun 60-an dan 70-an, pertama kali dirilis di YouTube pada 2007. Parodi ini dimaksudkan untuk menjadi "film Italia yang hilang" oleh Alrugo Entertainment, sebuah kolektif pembuat film Australia yang dibentuk oleh Dario Russo , Tait Wilson, David Ashby, Will Spartalis dan Boris Repasky. Rupanya orang Italia mengambil superhero buku komik Spider-Man, film ini adalah referensi ke film asing yang menyalahgunakan pahlawan super Amerika populer seperti film Turki "3 Dev Adam" dan serial TV Jepang "Spider-Man", yang keduanya mengubah karakter Spider-Man untuk pemirsa asing. Entri terkenal lainnya termasuk versi India Superman, I Fantastici Tre Supermen dan La Mujer Murcielago. Ini juga menyerupai film The Bathman dal pianeta Eros. Trailer dirilis, diikuti oleh fitur lengkap yang terdiri dari sepuluh episode mini.</item>
        <item>Matthew, seorang siswa sekolah menengah yang sangat ambisius, memiliki cita-cita untuk berkarir di dunia politik ketika ia jatuh cinta pada tetangganya yang berusia 19 tahun, Danielle. Namun masa depan Matthews yang cerah terancam ketika ia menemukan Danielle pernah menjadi bintang porno. Sebagai Danielles masa lalu mengejar ketinggalan</item>
        <item>Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba untuk kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri.</item>
        <item>Di St Yudas, pengedar narkoba dan polisi yang korup telah menghancurkan lingkungan kota. Tetapi pendatang baru, Hong, memiliki keterampilan dan visi moral untuk menyelamatkan kota ini dari dirinya sendiri.</item>
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, lelaki setengah manusia Orm, setengah saudara Atlantis dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai dia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Kemudian suatu hari, Goku bertemu dengan seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk bola naga membawanya ke rumah Gokus. Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan ketujuh bola naga dalam sebuah petualangan.</item>
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</item>
    </string-array>
    <array name="data_photo">
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
        <item>@drawable/poster_robinhood</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_thegirl</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
    </array>
    <string-array name="tanggal_film">
        <item>25 April 2018</item>
        <item>15 Desember 2018</item>
        <item>6 Februari 2016</item>
        <item>8 September 2017</item>
        <item>22 Mei 2008</item>
        <item>9 April 2004</item>
        <item>28 September 2018</item>
        <item>10 Mei 2012</item>
        <item>7 Desember 2018</item>
        <item>26 Februari 1986</item>
        <item>16 Januari 2019</item>
    </string-array>
    <string-array name="production">
        <item>Joe Russo</item>
        <item>Christina Hodson</item>
        <item>Fabian Nicieza</item>
        <item>Avtar Singh</item>
        <item>Avtar Singh</item>
        <item>Brent Goldberg</item>
        <item>Mike Zeck</item>
        <item>John Hyams</item>
        <item>James Wan</item>
        <item>Akira Toriyama</item>
        <item>M. Night Shyamalan</item>
    </string-array>
</resources>